\documentclass{beamer}

\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{animate}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage[lined,boxed,commentsnumbered, ruled,vlined,linesnumbered, french]{algorithm2e}

\renewcommand{\algorithmicrequire}{\textbf{Entrées :}}
\renewcommand{\algorithmicensure}{\textbf{Corps :}}%l'espacement automatique des deux points n'a pas l'air de fonctionner :(
\renewcommand{\algorithmicend}{\textbf{fin}}
\renewcommand{\algorithmicif}{\textbf{si}}
\renewcommand{\algorithmicthen}{\textbf{alors}}
\renewcommand{\algorithmicelse}{\textbf{sinon}}
\renewcommand{\algorithmicfor}{\textbf{pour}}
\renewcommand{\algorithmicforall}{\textbf{pour tout}}
\renewcommand{\algorithmicdo}{\textbf{faire}}
\renewcommand{\algorithmicwhile}{\textbf{tant que}}

\addtobeamertemplate{navigation symbols}{}{%
    \usebeamerfont{footline}%
    \usebeamercolor[fg]{footline}%
    \hspace{1em}%
    \insertframenumber/\inserttotalframenumber
}
\setbeamercolor{footline}{fg=blue}
\setbeamerfont{footline}{series=\bfseries}

\usepackage{listings}
\lstset{language=Caml,basicstyle=\footnotesize\ttfamily,keywordstyle=\footnotesize\color{blue}\ttfamily,}


\newcommand{\code}[1]{\mintinline{C++}|#1|}

\usetheme{Warsaw}

\title[Interprète Lisp en C++]{Projet 2}
\subtitle{Interprète Lisp en C++}
\author[Coumes, Losekoot, Radet, Zanini]{Simon Coumes, Théo Losekoot, Odile Radet, Quentin Zanini}
\institute{ENS Rennes -- ISTIC \\
           Université Rennes 1 \\
           L3 Informatique -- Parcours SIF}
\date[12/2018]{5 mars 2019}

\begin{document}


\end{document}